移民？不了

97前出現移民潮 每年幾萬幾萬咁走
走既全部都係精英
搞到97後中共極速換血
出現一班冇腦既藍絲
如果我地再走 就會成全中共想要既野
而且對唔住留低既香港人
每走一個少一個力量

自己屋企比人入侵
點解要我走唔係入侵既人走？
一個有本土意識既人
就應該要攞起武器反抗
圍村人可以團結 我地香港人一樣得！
唔好再講咩移民去台灣去邊度
多啲出黎救香港好過
有篇心理學就係話三毛五毛分化人就係要散播失敗主義同令當地人離開
我已經決定寧死不走 因為我愛香港

721見

推

推推推 唔可以再散播失敗同移民主義